

 Žijem v obci, kde každý každého pozná a ja by som najradšej splnomocnila manžela, aby hodil za mňa lístok, ktorý by som si ja vybrala. Ale bohužiaľ, také niečo neexistuje. Nuž ma to poriadne nahnevalo, že s takýmto problémom sa neráta v zákone. 
 Cítim sa diskriminovaná... 
 A ináč dlho tu nič nenapíšem, ale keď sa vrátim isto bude o čom... 
   

